想三月辭職 今個月尾講定1月尾先講

如題

離職要一個月通知 正路應該1月尾講
但1月尾正值農曆新年 會唔會唔啱timing?
今個月尾講又會唔會太早

咁2月頭講

新年番去過幾日先交信都趕到3月走到啦

想三月辭職
啫係想四月先走啦

人地會唔會覺得我r利是
雖然我有提過我想做到三月

唔講 直接唔返

咁等多年

認真返工嘅人 係唔會咁做嘢

諗多左

我老細同我同事講話我好似做到五月
但明明我一直放風都係話想三月走

結果老細岀糧 問我做到幾時
我口快快講咗五月
好後悔 如果我又同佢講三月 係咪會死

其實辭職係咪應該要放風
小弟決定左做埋4月就走 依家D大佬仲想比野我跟

唔好 想公司早d請人會replace 你叫你教埋新人？
俾你跟咗嘅嘢你咪跟埋佢，或者跟到一半，最後一個月你交咗信，都係輕輕鬆鬆咁做㗎啦，大家好來好去商業世界狹路相逢！